{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027264",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "무우루"
    },
    "text": "竹淵村会館では、様々なデザート、シロップ、果物チョンを直接作って販売しています。 1チーム当たり最大6人まで収容可能で、ノーキッズゾーンとペットの出入りは困難です。 最後の注文は午後 5 時 15 分までに受け付けられ、商業的な撮影および過剰な写真撮影は禁止されています。 営業時間は土曜日は11:00~18:00で、日·月·火は休業です。 ブログやインスタグラムには休業や日程のお知らせが掲載されます。 金曜日は11:00~18:00営業で、木曜日、水曜日も同じ時間に営業します。 メニューはハンドドリップで6,000ウォンで利用でき、お茶の価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹淵村会館では何を販売していますか？",
            "answer": "竹淵村会館ではデザート、シロップ、果物チョンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "1チーム当たり収容可能な最大人数はいくつですか？",
            "answer": "1チーム当たり最大6人まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "ノーキッズゾーンやペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ノーキッズゾーンとペットの出入りは困難です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までに受け付けられますか？",
            "answer": "最後の注文は午後 5 時 15 分までに受け付けられます。"
        },
        {
            "question": "商業的な撮影や過剰な写真撮影は許可されていますか？",
            "answer": "商業的な撮影および過剰な写真撮影は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日は11:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は日・月・火です。"
        },
        {
            "question": "ブログやインスタグラムでのお知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "ブログやインスタグラムには休業や日程のお知らせが掲載されます。"
        },
        {
            "question": "金曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日は11:00~18:00営業です。"
        },
        {
            "question": "木曜日と水曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木曜日と水曜日も同じ時間に営業します。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "メニューはハンドドリップで6,000ウォンで利用でき、お茶の価格は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 375
    }
}